點解我咁討厭共享單車

多得呢啲共享單車亂咁放，依家屋企附近都變單車崗

你確定唔係光顧個班人既問題？

第三世界

邊個在乎你討厭共享單車？

做道德撚 你係咁好就幫手放返好 世界更美妙

點解共享單車公司有權將這些收費單車周圍泊？